###################
Instalación
###################

Clonar el proyecto ingresar y ejecutar la línea yarn install

Después ejecutar yarn start

Asegurar que en la ruta src/utilities/constants quede bien direccionado la ruta del proyecto backen

Para ingresar al sistema:

Usuario: ADMIN

Password: *Adm1n1234$